{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009219",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 샤이니스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 ただし、追加でお知らせすることはあります。 忘れ物は3ヶ月間保管した後、廃棄処理されます。 青少年男女同室での宿泊および未成年者のアクセスは法的に禁止されており、その理由による払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイムで適用されない場合があり、二重予約が発生することがあります。 したがって、優先的に決済された予約に優先権が与えられます。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料も予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合も払い戻しはできません。 当日予約後、当日キャンセルの場合、払い戻しはできません。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任がある場合があります。 直火方式での調理は禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 スパとジェットバスをご利用の場合、ご利用回数は1回で、無料でご提供いたします。 スパの水は合わせた温度で使用する必要があり、スパの利用時間は24時間までです。 客室内にはWi-Fiが提供され、特典としてネットフリックスを視聴することができます。 スーパーやコンビニエンスストアが利用でき、屋外プールも無料でご利用いただけます。 駐車場は1部屋あたり1台まで可能で、渓谷も隣接しています。 また、使い捨ての洗面用具もご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "忘れ物はどのくらい保管されますか？",
            "answer": "忘れ物は3ヶ月間保管された後、廃棄処理されます。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者のアクセスは可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者のアクセスは法的に禁止されており、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで適用されますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで適用されない場合があり、二重予約が発生することがあります。したがって、優先的に決済された予約に優先権が与えられます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料も予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することはできず、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルした場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルした場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "直火方式での調理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスの利用回数は制限されていますか？",
            "answer": "スパやジェットバスの利用回数は1回までで、無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパの利用時間は24時間までです。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が提供されていますか？",
            "answer": "客室内にはWi-Fiが提供され、特典としてネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や店がありますか？",
            "answer": "周辺にはスーパーやコンビニエンスストアが利用でき、屋外プールも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車場は1部屋あたり1台まで可能で、渓谷も隣接しています。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "洗面用具は使い捨てのものが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 629
    }
}